屌你老母 元朗單野睇到火都嚟撚埋

幾時入去反黑？

下個星期日

好撚嬲 真係無差別打人
女人都照圍打 。。。完全無人性